#
#
# Chinese translations for PACKAGE package
# Copyright (C) 2015 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Automatically generated, 2015.
# Darcy Shen <sadhen@zoho.com>, 2015.
# Boyuan Yang <073plan@gmail.com>, 2015, 2016, 2017.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-04 18:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-04 18:28+0800\n"
"Last-Translator: Boyuan Yang <073plan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 2.0\n"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 2
# File: raw/man1/who.1, line: 2
# File: raw/man1/who.1, line: 2
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/who.1:2
#, no-wrap
msgid "WHO"
msgstr "WHO"

#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/who.1:2
#, no-wrap
msgid "January 2017"
msgstr "2017年1月"

# File: raw/man1/who.1, line: 2
# File: raw/man1/who.1, line: 2
# File: raw/man1/who.1, line: 2
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/who.1:2
#, no-wrap
msgid "GNU coreutils 8.26"
msgstr "GNU coreutils 8.26"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 2
# File: raw/man1/who.1, line: 2
# File: raw/man1/who.1, line: 2
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/who.1:2
#, no-wrap
msgid "User Commands"
msgstr "用户命令"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 3
# File: raw/man1/who.1, line: 3
# File: raw/man1/who.1, line: 3
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/who.1:3
#, no-wrap
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 5
# File: raw/man1/who.1, line: 5
# File: raw/man1/who.1, line: 5
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:5
msgid "who - show who is logged on"
msgstr "who - 显示已登录用户"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 5
# File: raw/man1/who.1, line: 5
# File: raw/man1/who.1, line: 5
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/who.1:5
#, no-wrap
msgid "SYNOPSIS"
msgstr "概述"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 8
# File: raw/man1/who.1, line: 8
# File: raw/man1/who.1, line: 8
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:8
msgid "B<who> [I<\\,OPTION\\/>]... [ I<\\,FILE | ARG1 ARG2 \\/>]"
msgstr "B<who> [I<\\,选项\\/>]... [ I<\\,文件 | 参数1 参数2 \\/>]"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 8
# File: raw/man1/who.1, line: 8
# File: raw/man1/who.1, line: 8
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/who.1:8
#, no-wrap
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 12
# File: raw/man1/who.1, line: 12
# File: raw/man1/who.1, line: 12
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:12
msgid "Print information about users who are currently logged in."
msgstr "显示与当前登录用户有关的信息。"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 12
# File: raw/man1/who.1, line: 12
# File: raw/man1/who.1, line: 12
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:12
#, no-wrap
msgid "B<-a>, B<--all>"
msgstr "B<-a>, B<--all>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 15
# File: raw/man1/who.1, line: 15
# File: raw/man1/who.1, line: 15
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:15
msgid "same as B<-b> B<-d> B<--login> B<-p> B<-r> B<-t> B<-T> B<-u>"
msgstr "等价于 B<-b> B<-d> B<--login> B<-p> B<-r> B<-t> B<-T> B<-u>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 15
# File: raw/man1/who.1, line: 15
# File: raw/man1/who.1, line: 15
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:15
#, no-wrap
msgid "B<-b>, B<--boot>"
msgstr "B<-b>, B<--boot>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 18
# File: raw/man1/who.1, line: 18
# File: raw/man1/who.1, line: 18
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:18
msgid "time of last system boot"
msgstr "最近一次系统引导的时间"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 18
# File: raw/man1/who.1, line: 18
# File: raw/man1/who.1, line: 18
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:18
#, no-wrap
msgid "B<-d>, B<--dead>"
msgstr "B<-d>, B<--dead>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 21
# File: raw/man1/who.1, line: 21
# File: raw/man1/who.1, line: 21
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:21
msgid "print dead processes"
msgstr "显示死进程"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 21
# File: raw/man1/who.1, line: 21
# File: raw/man1/who.1, line: 21
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:21
#, no-wrap
msgid "B<-H>, B<--heading>"
msgstr "B<-H>, B<--heading>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 24
# File: raw/man1/who.1, line: 24
# File: raw/man1/who.1, line: 24
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:24
msgid "print line of column headings"
msgstr "显示表格的表头"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 24
# File: raw/man1/who.1, line: 24
# File: raw/man1/who.1, line: 24
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:24
#, no-wrap
msgid "B<--ips>"
msgstr "B<--ips>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 29
# File: raw/man1/who.1, line: 29
# File: raw/man1/who.1, line: 29
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:29
msgid ""
"print ips instead of hostnames. with B<--lookup>, canonicalizes based on "
"stored IP, if available, rather than stored hostname"
msgstr ""
"显示 IP地址而不是主机名。加上 B<--lookup>，则会尽可能基于已存储的 IP 规范化，"
"而不是已存储的主机名"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 29
# File: raw/man1/who.1, line: 29
# File: raw/man1/who.1, line: 29
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:29
#, no-wrap
msgid "B<-l>, B<--login>"
msgstr "B<-l>, B<--login>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 32
# File: raw/man1/who.1, line: 32
# File: raw/man1/who.1, line: 32
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:32
msgid "print system login processes"
msgstr "显示系统登录进程"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 32
# File: raw/man1/who.1, line: 32
# File: raw/man1/who.1, line: 32
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:32
#, no-wrap
msgid "B<--lookup>"
msgstr "B<--lookup>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 35
# File: raw/man1/who.1, line: 35
# File: raw/man1/who.1, line: 35
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:35
msgid "attempt to canonicalize hostnames via DNS"
msgstr "试图通过 DNS 规范主机名"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 35
# File: raw/man1/who.1, line: 35
# File: raw/man1/who.1, line: 35
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:35
#, no-wrap
msgid "B<-m>"
msgstr "B<-m>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 38
# File: raw/man1/who.1, line: 38
# File: raw/man1/who.1, line: 38
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:38
msgid "only hostname and user associated with stdin"
msgstr "仅显示和标准输入关联的主机名和用户"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 38
# File: raw/man1/who.1, line: 38
# File: raw/man1/who.1, line: 38
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:38
#, no-wrap
msgid "B<-p>, B<--process>"
msgstr "B<-p>, B<--process>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 41
# File: raw/man1/who.1, line: 41
# File: raw/man1/who.1, line: 41
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:41
msgid "print active processes spawned by init"
msgstr "显示由 init 生成的活跃进程"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 41
# File: raw/man1/who.1, line: 41
# File: raw/man1/who.1, line: 41
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:41
#, no-wrap
msgid "B<-q>, B<--count>"
msgstr "B<-q>, B<--count>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 44
# File: raw/man1/who.1, line: 44
# File: raw/man1/who.1, line: 44
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:44
msgid "all login names and number of users logged on"
msgstr "所有登录名称与已登录用户数量"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 44
# File: raw/man1/who.1, line: 44
# File: raw/man1/who.1, line: 44
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:44
#, no-wrap
msgid "B<-r>, B<--runlevel>"
msgstr "B<-r>, B<--runlevel>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 47
# File: raw/man1/who.1, line: 47
# File: raw/man1/who.1, line: 47
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:47
msgid "print current runlevel"
msgstr "显示当前运行级别"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 47
# File: raw/man1/who.1, line: 47
# File: raw/man1/who.1, line: 47
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:47
#, no-wrap
msgid "B<-s>, B<--short>"
msgstr "B<-s>, B<--short>"

#
# Please make the word "line" clear.
# File: raw/man1/who.1, line: 50
# File: raw/man1/who.1, line: 50
# File: raw/man1/who.1, line: 50
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:50
msgid "print only name, line, and time (default)"
msgstr "仅显示名称、线路与时间（默认）"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 50
# File: raw/man1/who.1, line: 50
# File: raw/man1/who.1, line: 50
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:50
#, no-wrap
msgid "B<-t>, B<--time>"
msgstr "B<-t>, B<--time>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 53
# File: raw/man1/who.1, line: 53
# File: raw/man1/who.1, line: 53
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:53
msgid "print last system clock change"
msgstr "显示最近一次系统时钟更改"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 53
# File: raw/man1/who.1, line: 53
# File: raw/man1/who.1, line: 53
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:53
#, no-wrap
msgid "B<-T>, B<-w>, B<--mesg>"
msgstr "B<-T>, B<-w>, B<--mesg>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 56
# File: raw/man1/who.1, line: 56
# File: raw/man1/who.1, line: 56
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:56
msgid "add user's message status as +, - or ?"
msgstr "添加用户状态信息，如 +, - 或 ?"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 56
# File: raw/man1/who.1, line: 56
# File: raw/man1/who.1, line: 56
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:56
#, no-wrap
msgid "B<-u>, B<--users>"
msgstr "B<-u>, B<--users>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:59
msgid "list users logged in"
msgstr "w列出已登陆用户"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 59
# File: raw/man1/who.1, line: 59
# File: raw/man1/who.1, line: 59
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:59
#, no-wrap
msgid "B<--message>"
msgstr "B<--message>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 62
# File: raw/man1/who.1, line: 65
# File: raw/man1/who.1, line: 62
# File: raw/man1/who.1, line: 65
# File: raw/man1/who.1, line: 62
# File: raw/man1/who.1, line: 65
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:62 raw/coreutils/man1/who.1:65
msgid "same as B<-T>"
msgstr "等价于 B<-T>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 62
# File: raw/man1/who.1, line: 62
# File: raw/man1/who.1, line: 62
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:62
#, no-wrap
msgid "B<--writable>"
msgstr "B<--writable>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 65
# File: raw/man1/who.1, line: 65
# File: raw/man1/who.1, line: 65
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:65
#, no-wrap
msgid "B<--help>"
msgstr "B<--help>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 68
# File: raw/man1/who.1, line: 68
# File: raw/man1/who.1, line: 68
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:68
msgid "display this help and exit"
msgstr "显示此帮助信息并退出"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 68
# File: raw/man1/who.1, line: 68
# File: raw/man1/who.1, line: 68
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/who.1:68
#, no-wrap
msgid "B<--version>"
msgstr "B<--version>"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 71
# File: raw/man1/who.1, line: 71
# File: raw/man1/who.1, line: 71
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:71
msgid "output version information and exit"
msgstr "显示版本信息并退出"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 74
# File: raw/man1/who.1, line: 74
# File: raw/man1/who.1, line: 74
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:74
msgid ""
"If FILE is not specified, use I<\\,/var/run/utmp\\/>.  I<\\,/var/log/wtmp\\/"
"> as FILE is common.  If ARG1 ARG2 given, B<-m> presumed: 'am i' or 'mom "
"likes' are usual."
msgstr ""
"如果没有指定文件，默认使用 I<\\,/var/run/utmp\\/>。I<\\,/var/log/wtmp\\/> 常"
"被指定为文件参数。如果给出参数1 和参数2，则等价于 B<-m>：两个参数通常可以是 "
"'am i' 或 'mom likes'。"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 74
# File: raw/man1/who.1, line: 74
# File: raw/man1/who.1, line: 74
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/who.1:74
#, no-wrap
msgid "AUTHOR"
msgstr "作者"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 76
# File: raw/man1/who.1, line: 76
# File: raw/man1/who.1, line: 76
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:76
msgid "Written by Joseph Arceneaux, David MacKenzie, and Michael Stone."
msgstr "由 Joseph Arceneaux, David MacKenzie 和 Michael Stone 编写。"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 76
# File: raw/man1/who.1, line: 76
# File: raw/man1/who.1, line: 76
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/who.1:76
#, no-wrap
msgid "REPORTING BUGS"
msgstr "报告错误"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 78
# File: raw/man1/who.1, line: 78
# File: raw/man1/who.1, line: 78
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:78
msgid ""
"GNU coreutils online help: E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/E<gt>"
msgstr "GNU coreutils 的在线帮助： E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/E<gt>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:80
msgid ""
"Report who translation bugs to E<lt>http://translationproject.org/team/E<gt>"
msgstr ""
"请向 E<lt>http://translationproject.org/team/zh_CN.htmlE<gt> 报告 who 的翻译"
"错误。"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 80
# File: raw/man1/who.1, line: 80
# File: raw/man1/who.1, line: 80
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/who.1:80
#, no-wrap
msgid "COPYRIGHT"
msgstr "版权"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 83
# File: raw/man1/who.1, line: 83
# File: raw/man1/who.1, line: 83
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:83
msgid ""
"Copyright \\(co 2016 Free Software Foundation, Inc.  License GPLv3+: GNU GPL "
"version 3 or later E<lt>http://gnu.org/licenses/gpl.htmlE<gt>."
msgstr ""
"Copyright \\(co 2016 Free Software Foundation, Inc.  License GPLv3+: GNU GPL "
"version 3 or later E<lt>http://gnu.org/licenses/gpl.htmlE<gt>."

#
# File: raw/man1/who.1, line: 86
# File: raw/man1/who.1, line: 86
# File: raw/man1/who.1, line: 86
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:86
msgid ""
"This is free software: you are free to change and redistribute it.  There is "
"NO WARRANTY, to the extent permitted by law."
msgstr ""
"This is free software: you are free to change and redistribute it.  There is "
"NO WARRANTY, to the extent permitted by law."

#
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/who.1:86
#, no-wrap
msgid "SEE ALSO"
msgstr "参见"

#
# File: raw/man1/who.1, line: 88
# File: raw/man1/who.1, line: 88
# File: raw/man1/who.1, line: 88
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:88
msgid ""
"Full documentation at: E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/whoE<gt>"
msgstr "完整文档请见： E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/whoE<gt>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/who.1:89
msgid "or available locally via: info \\(aq(coreutils) who invocation\\(aq"
msgstr "或者在本地使用： info \\(aq(coreutils) who invocation\\(aq"

# File: raw/man1/who.1, line: 2
# File: raw/man1/who.1, line: 2
# File: raw/man1/who.1, line: 2
#~ msgid "December 2016"
#~ msgstr "2016年12月"

#
#
#
#~ msgid "March 2015"
#~ msgstr "2015年三月"
